[戰略post]其實可唔可以整翻一款旗係幫助勇武

我見最近好多鳩跑/偽勇武撚
一有狗就轉身向後跑 有啲勇武又會跟埋一齊跑
最後就得翻小貓3 4隻係防線俾狗咬

可唔可以加一種旗係俾轉身跑既人睇
旗手可以企係勇武群既後10-20米
畜龍一推 有人轉身跑 又見到前線起哂綱準備打狗既時候
就舉旗 旗可以寫”打狗 救人” ”捉畜龍”等等字眼
又可以話俾轉身跑既人去救手足
企後小小既人又可以根據支旗去選擇上前幫手打狗 或者退翻後小小
如果每次俾狗推都咁唔團結就真係會無哂勇武
(當然旗手要有足夠既眼力高度去睇情況同腦力去判斷)

示意圖

對唔住啱啱學識寫字

之前嘅旗手小隊去左邊

覺得有用就推
無用就不推文回覆睇下有咩改善

我覺得有用
但問題係啲人怒跑 係跑到咩都唔睇 另轉晒身跑個隻
我唔肯定舉旗有無用 我個人傾向聲音方向入手

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

象徵公義與勇氣的前線守護神

聲音有啲困難 係現場會好嘈
旗手可以企遠小小 等啲人另轉頭跑就會睇到

Push

無人覺得有用

已經有旗手小隊